無啦無啦，人數輸左俾守護香港班人了

我地先係小數

it u cant beat them, kill them

樓豬睇唔到香港新聞
負評上一頁

勞改緊？定係唔夠分
btw blocked